★J慧中時間又到了！（119)

lm

濕左

貼link去上個post

懂筆懂規舉?

So many water

maybe 潮吹

似

LM

from coffee

Your duty. not coffee.

all is coffee

259

Is you

Wokr

Why not ur duty

老貓有冇MISS奶波魔

呢個Miss?

老貓有冇考慮過同性結婚申請公屋

u 4獸 are Gay

你唔LIKE牙中先係GAY

U LIKE 張耀揚(游B)

牙中 no such fan club

「大概是兩年前左右，有朋友說連登有個Post是關於我的，傳給我看。就是這樣才知道大家有在看，而且會截圖上去討論(笑)。」討論區上的「J慧中」帖子由兩年前左右開始，撰文之時剛剛開到第100個，每個有1001個回覆，即是兩年來Phoebe吸引了近十萬個留言，可見她有幾受愛戴。但對於這份注目，Phoebe的第一個感覺卻是很奇怪：「因為《都市閒情》是個大人細路都啱睇的節目，講的也是資訊性的內容…大家最常講我的衣著是吧？但我的服裝其實是公司提供的，他們給我甚麼我就穿甚麼，我覺得也不是特別有談論點…」

老貓，我哋覺得U need a job，重回正軌，we can help U

老貓似 gay

work is good

X2

老貓同mad cat可能有路

似，兩隻都係污糟cat，互舐

生滋貓

老貓？

is u

IS CAT

4獸見支

4獸 dont lick 共

so busy working

me2

d廠開工we就忙

又轉凍, 老貓中肺炎率大增300%, rip

但開工唔夠一個月, 上面講d透明口罩唔夠1星期用量, 好快會停工

再加埋住湖北既愛民村友機已落, 老貓可book定骨灰位

我d supplier 叫做有做下野咁.......

老貓點睇當年係咁話005有買貴冇買錯

牙中 可以報仇了

上次CP bubugi牙中

以前有d財經佬成日咁up

港樓is next

好似 陸叔

減息wor

好快爆升

005只有錯 冇買對

只有淚

how about老貓科技？

頂唔順 bubugi Live即時濕晒

rubbish stocks

rise

TG淚

you are so 變態

tomorrow 得番 $10

血壓？

有圖有真相

老猫爆血管

老貓

男子割包皮被指多此一舉 銷售助理投訴女醫生覆核勝訴

天然嘢 why cut?

dont know U

you 包皮仲長過條j wor

Fake

Is

天生萬物之養人人無一物報天

鬼神明明 自思自量

老貓唔止出fake news，仲出fake 文

cheater

老貓，有錢執

涉刻意減慢舊款iPhone速度 蘋果提和解 美國用家每部機可獲賠25美元

but 香港用家冇份，只限美國

信報

25USD = 194HKD

Gate Cook 驚支鬼突然有大量iPhone 6/7/se cap水，香港用戶毛都冇條

老貓點睇當年申請做BDTC大打出手？

七殺碑，是相傳明末大西軍首領張獻忠在四川留下的碑石。傳說中，張獻忠立碑是為了將百姓拉至碑前殺戮，兩側碑文分別為：「天生萬物以養人，人無一物以報天」[1] ，中間有七字「殺殺殺殺殺殺殺」[2][3]，故有「七殺碑」之稱。然而清代學者彭遵泗所著《蜀碧》一書記載張獻忠留下的「聖諭碑」碑文為：「天生萬物與人，人無一物與天；鬼神明明，自思自量」[4]，用以說明自己受天命而戰鬥，希冀民眾順天而行，勿以命相搏。

老貓自己搵唔到工就cheat人老綜 is best

fight for freedom

Slave doesn’t have freedom

Ugly

阿叔一揪4, 當年如果石丸遇上呢個阿叔, 老貓買邊個瞓低?

功夫, 兩個字

一橫一直........

可能變fight for yau b

阿叔唔會, 游G none J

財經台 好多 bank 呢行唔掂的post，似口罩當立 取代一切

如果匯豐清盤

U偷老豆廿個仍然係口罩界窮撚, 我哋就大把在手

老貓財經台開少啲膠post , none care what 7 U say

財經台最多fans係麵咪媽, 麵仔, 而家2020, U喺連登只係過氣廢老一個, 接受現實

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

Fight for NOT fucking 游g

呢個係狙擊老貓post

面囝而家當老行

老貓收皮啦！

no more牙中----tvb

yes more yau b --anti支

#101 Warning已出

你邊位呀? 我屌你老母

me一年前預言

★覺得香港2019年尾只剩下 老綜+公墓員，週街銀主盤

No 銀主盤

soon

唔覺, 咪鳩噏

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

d公司破產，個老細已經要焗賣樓

block撚咗條on9仔,當連登佢開嘅

great!

vicf遭猛烈狙擊

我哋公司大把生意

人哋yellow來的

挑, 都廢撚事理佢

殯儀？

關我撚事呀? 圍爐吹吓水打大字做乜撚嘢? 唔啱睇咪唔好睇

可以discount比U, 業務之一

呢個post係狙擊老貓

此post必需靠 游b photo中和下

老貓rip

支蝗大媽味濃

肺炎已經有變種可直接攻擊腦部

之前已經講可以攻擊腎臟同睾丸，呢隻病毒冇一年時間十代以上轉變，就算出咗疫苗都未必有效

人造病毒

點睇支那仔搞咩中國門入侵韓國網站 屌鳩D "韓獨廢青"唔支持文在寅市長

支共網軍所為

獨立國家仲獨咩鬼？

家下歐美爆成咁，歐洲車展都取消左一個，今年一定大把展覧要取消，真係要準備定失業

串鳩韓國係佢地省

噚日去卓越食口罩骨餐，已經冇哂，轉咗隻要會員要預訂先有骨餐，售價37X，咁問佢點搞會員？佢話下載微信，咁我話唔買，佢轉頭話唔搞都得，又可以預訂口罩骨餐，根本搞乜柒會員多撚餘嘅，郁吓裝apps，都唔係路嘅

見到藥房有三次元嗰啲日本口罩賣，5嚿幾水，望吓就算，寧願食骨餐好過

係咪仲有金莎...我屋企拜年活動取消都仲有2盒金莎+1盒LINDOR

外國錶展都取消，年年喺尖沙咀搞嘅音響展都取消，今年乜展都可能冇機會開

今年無拜過年，利是都慳番

係 骨餐食硬金莎，不過就算上網買佢嘅口罩都3嚿幾，日森全炒價，仲有好多支境出貨，靠唔住

藥房買緊成4嚿或更貴

連日本都無晒三次元，全世界人均口罩存量我估最多係香港，睇下公海個用家post, 全世界都買唔到口罩時，得連登仔仲可以分享口罩感覺，同冬天著衫潮文一樣feel

香港人對炒賣SENSE係強D

藥房仍然有日、韓口罩，就係炒價，噚日睇到新聞話印尼定泰國搞二手口罩，搵人燙平佢，市面上鬼貨極多

嗰隻有條鬼佬扮日本貨嘅morse protection，見到好多喥都有，90%係支產垃圾口罩扮日本嘢 莎莎都有賣，痴撚線，港共海關同衛生署理都唔理

炒賣係香港核心價值

條左膠遲早玩死自己

呢樣眞

假假地都係金融民族

家陣見得口罩多，拎上手感覺吓重量，再舉起睇睇，睇埋個撚款，大概估到係咪救救口罩

老貓級數既IT狗

IT抗支那肺炎 日本IT大臣國會答辯答非所問 安倍冇眼睇

老貓在3/4的牙中post面對關於攞老綜的狙擊，只是不知所措地一昧跳針

同香港科技發展局咪差唔多，「我見過Steve Jobs，你見過未吖？」，屌佢老味咁就局長

櫻田義孝更顯得一頭冒水，似乎太清楚什麼是 USB，及後才回應：「使用時好像要插入一個洞的。」

japan no it

Japan有IT，不過做唔到呢啲位啫 ruby computer language都係日本人開發

香港都有個莫乃光, 對IT野都係問非所答

仆街民主黨推拜登選咪即係行奧巴馬路線...
呢條友應該水到唔少票 琴日美股咁既反應

日本呢2，3年先叫好D，租佢地vps, 好似慢全世界一代咁

侵應該連任成功啦
反支是大勢

拜登兩仔爺收咗支共唔少著數，比佢選到美帝，全球大撚鑊

日本政客太多二世祖三世祖

日本冇口罩買啦 日森炒口罩嘅全部冚檔

新貨先係姐，出左貨無得理

支鬼喺美國Costco搶完一大輪物資，結果發覺冇用/炒唔起走去排隊退貨，之後肯定針對支鬼要搞退貨手續費，美國退貨制度唔適合比支鬼嘅

美國係農產品出口國，每年供應每個人一噸小麥，米都冇問題，支鬼鳩搶完退貨，所以應該係行「貨物出門，恕不退換」

之後炒價口罩都冇得買，美國唔知幾時停口罩，最好我批level 1送埋貨先啦

舊年12月買得少，應該一次過買N95同外科手術口罩幾百個就啱，嗰時冇諗到供應咁緊張淨係買咗幾十個N95算撚數

美國既只係收左50個n95, 其他cut晒專心玩日罩, 點都估到有今日, 過多2個月後就得返救救買.

家下淘寶都開始有支產3M賣返，最後都要買佢

老貓嗰廿個口罩唔知用咗幾多，用哂佢要偷阿婆底褲包住個咀

中環四季常餐執撚左

月尾果時講有20個, 好快中肺炎上腦

戲院跟住黎

係都冇咁早，起碼去到臨美帝大選前2個星期，如道指而家升到30000，仲邊有力去？

跌幾個月再上配合侵選舉造勢嘛

有cake

WHY SO EARLY

WHY 1478 RISE A LOT

老貓咁凍都咁早起身？一係RIP左一係又新分身

Buy and Ship個屌鬼post枕住咁推，屌哂鬼

cut咗條J ，太臭

老貓咁早，係咪去偷阿婆底褲當口罩用？

god

TRAP

台灣政府生產嘅口罩已經測試機器，靠港共真係含得撚

點睇#101 黃絲要求 more Yau b，No more 牙中

4獸must respect黃絲

叫佢自己開，on9

屌你老母港共政府 我冇改過地址 無啦啦話我改過地址要我回覆 屌那星 打去個電話問直接留言 政府未返工

想盜用選民資料啫，選舉近係咁幫民賤聯工賊黨做假票

why 死個公務員（沈船），要好似國喪咁

地盤死人又唔見理

支那is watching u

你係咪選民？

yes

老貓點睇我啲口罩出晒庫，月中有得拎

一日未收到=冇

U上次區議會有冇投票？

有

投who?

why 4獸question 好似民調？

有陰謀

yau b

me記得U講冇地址做唔到選民，家陣忽然變選民就要問吓

我bns個期都講今日, 影都未見

上次老貓又話冇投票

老貓諗諗佢，同奶波魔魔商量吓

諗住同個二十年老死扮基佬結婚, 以家庭名義抽居屋

條撚屌冇句真

老貓 = cheater

老貓係支那咀炮部confirmed

no yau b,點投

u 4獸can get 大單位

大把泛民投，你就投左鼠芬

登記一次，做一世

除非你收到確認地址信，走去回覆話“冇此人”

ready

預多幾日應該有

老貓今日咁early有錢搵？

see see

4獸&剿貓幫have private apartment/house , no need

邊個係老鼠？一樣樣

4獸資產多，唔合資格

all in 5

一年後fully match

MOUSE & g

2020年 $50

2021年 $0.5

1478 same $11 -> $0.1

1478可能用每股$0.1收購hsbc

老貓呢個黑集石最唔可靠

老貓膠post，留意#5 reply

★有冇打算all in #5 ，一年後match綜援申請資格不是夢

要拎老綜可轉買老貓科技

老綜 變富戶

咁你唔all in???

WHY HSBC RISE

只有買收息股/騰迅變公屋富戶 垃圾股冇 i.e 1478

老貓咪就係「無恥人」囉

老貓 still very poor

改播 忍者亂太郎

sell杞子但係唔知係邊度嚟

trap

want
忍者小靈精

支

以前6:00pm 做 iq博士

iPad pro更新左用電用得超快，半日上連登已經冇左58%電

老貓點睇支那驅逐美帝60名記者走？支那女人食唔到洋腸會唔會暴動？

我都發覺係咁 iOS係越更新越倒水電

平時畫埋圖用2日都無問題

有無追睇 7點 奉告 陳開心

腳

老貓最愛睇朗平打排球

老貓有冇j過陳立品?

懷疑老貓新入呢款口罩，唔係冇理由廿個用咁耐

呢排放工無野做又去煲the good doctor, d 劇情見到都覺貴， 係醫院驗次肺炎都要2千5美金， 真係好似劇情咁做次手術都破產

去旺角Citibank, 屯門間摺咗

順便望吓藥房，大把口罩，好多都剪塊demo比人睇。

u

屯門人專用

點睇HIBOR 琴日由1.6跌到而家1.23

citi執

many lihkg仔 total loss

有咩牌子？

似游B

似yau b

女難逃狼爪自脫衣求「快點」 他做一半軟掉還丟5百了事

黃埔果間Citibank 都一樣摺咗

SSP咩事 著晒防彈衣

印尼口罩，有啲話UK,有3M Nexcare, 有日本超立體，越南貨，仲有好多散裝

UK嘅195最平送多支搓手液，want buy for老貓，有辦，睇款似得

點睇鄧PK話要同支那國睇齊 搞網絡管制

cls

打劫找換店

全面支那化

收到封咁email

但我都冇買嘢假信

處女貞操

U?

樓價又要減去 網絡管制 呢個price

全線？

NEVER drop

發現銀行櫃檯條女好正，可以點識佢？？？

經濟日報都講南韓都會全面禁口罩出口

分店。門市係咁縮

可以點管？實名制？外國server block?

禽日講完匯豐cold call, 今日即收到個口罩調查cold call

早排好多Lihkg仔 叫人開戶，all in

一聲goodbye

國商2.0

當年廣告：海外信托銀行，係值得你信賴嘅銀行

參考二戰猶太人，所有人身上烙編號

家下上網你就講飛鴿傳書

考貓係屋企去完廁所會唔會洗手？

應該唔會

佢個人衛生意識好bad

點睇JAPAN唔比香港免簽

申請煩多樣姐，到時日領旺過旺角

老貓有冇try過？

dirty

100% yes

dont cheat us

u are confirmed g-worm

is X老母

stop 誣衊四獸行為

特區護照? 永久定臨時?

But u love it

應該臨時掛

咁正路，家吓都唔敢去

上次幫襯過嗰檔賣越南口罩，掛住banner業主唔減租，執粒大清貨，啲嘢賣得7788,冇口罩賣

is U

x2

好耐冇單拖行街，順便睇吓各大錶舖，有啲根本傻嘅，deepsea blue唔知新定二手，標118000, 水貨全新都係108000,隨時講低多幾千同官價平頭，托嚿cash去就有機會

好快槍街會執唔少，有啲濕鳩舖掛住Vintage Rolex, 賣得仲貴過新錶，恕小弟唔識貨，好多我睇你賣比佢嘅話叫爛錶，比閪價，佢擺喺喥賣鳩噏一輪叫Vintage

點睇樂富區議員派消毒酒 有班藍絲搞事 之後防暴即刻衝過去拉區議員

派消毒火酒拉乜鳩? 廢老冇得拎搞事?

有藍絲埋去吐口水...場面一亂防暴即衝出黎

一早都話唔使派，有口罩就市價賣，跟市面炒價，其他嘢一樣，多鳩餘嘅派比佢哋

學卓越搞骨餐啱㗎喇

老貓點睇

無綫電視原定播港台《議事論事時段 改為播出《忍者亂太郎：亂遊太空》

老貓未學識去廁所,會隨地大小便

老貓膀胱冇力

100%

Use 添寧 soon

老貓，點睇

信連登son將啲戶口搞嚟搞去，盞搞到自己，之前FT話被Hack, 又話轉用IB, 家陣又話要平權

IBHK受港共金管局監管，除非摺咗香港辦事處，唔係搞條毛

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

Vicf早排俾Lihkg仔 當g咁舞

Lihkg仔 說口的瘋狂ATM呢？

Lihkg仔 說 要提款

Vicf : yes

Lihkg仔説 要轉bank

Vicf : yes

Lihkg仔說 要US dollar

Vicf :yes

...............

me冇轉過離岸股票戶口，當lihkg son個個話轉SC, IB我都懶得搞，明知lihkg son同U一樣。All are lamps

財經台冇嘢多，老千最多

U are also cheater

呃人唔返工

lihkg son無論邊個台，都係咁，小小嘢驚到閪咁，又話轉去邊喥乜乜物物

之前NordVPN又話被hack要退款走佬 nordvpn有咁多server有雙VPN, 我就唔退，幾嚿水使乜咁緊張

何況只係網站舊cert, 同server都冇關嘅。就呃到啲傻鳩猛搞退款

老貓唔好笑，U其中一個想退款嘅

當日FT被人改咗用戶名，但account嘅嘢冇郁過，後嚟FT話係測試，好多lihkg son轉會，我就冇轉

老貓咪再抹黑4獸

老貓本身就係老千。 成日吹奏老綜但唔講要自力更生計劃

放大嚟做乜鳩？有咩焦點呢？

我地又唔係有老花

老貓，點解你咁無知

老貓 = King of lamb & bus

His queen is 死氣喉

屌你老味啲武漢港人有鄉音嘅

老貓啲老鄉

X3

老貓一日出兩個大貓銀行膠post，留意#10 reply

★drop to $0】傳滙控倫敦員工確診

仇b YouTube Channel

g

請停止侮辱女性

Rise so fast
頭先200 依家600幾了

石丸已經轉咗場，U話仇b 係g, 等陣佢會搵U約時間隻揪

今晚part 5要宣揚下

聽日老貓科技1478出業績，估計大倒退，跌穿10蚊，跟手一瀉千里，最後股價$0.1企穩

老貓今日上水提佢去IFC搵個靚位jump

今日問D湖南SUPPLIER, 八掛下當地情況仲係講好差, 個個只係頂硬上當無事

報紙話好多廠只係開燈開冷氣開電腦，實際冇工人返工嘅

我果間有開既，南方係冇湖北咁嚴重，但口罩就大家入左腦變護身符咁，但家下上面到家下都係買唔到平口罩，平既都係單層噴水口罩黎

化工果D

識啲廠個邊做建材之類

老貓rip?

睇見1478 暴跌 心臟頂唔緊 瓜咗

你想買咩？

too cold

棺材

day day drop

Why still alive?

有dr jim確診

又25

Dr jim is 老貓 old master

Vicf聽令

Lihkg仔叫你唔好用電

need respect

正式宣佈，所有用電力公司、水務處、Tempo等等既支紅底公司既人，都係支那畜生。

唔用所有政府服務

dont charge ipad

口罩唔好戴？全球8成原材料都係支那出

no wash hand
no electic
no紙巾

似環保撚發放

they only:

yes效忠
yes 不要問，只要反

港燈好似bam左以支那做唯一天燃氣供應，中電就唔知

same as you

only 盲目反 rich

U rip?

咁連住同企喺街都唔得，石屎裡面嘅20mm石仔全部係支境運過嚟，河沙都係，英泥未必，香港有製造，飛灰就燒媒嘅電站出嘅

以lihkg son標準即係吹咗移民，個個都係支鬼

上網問Miss,幾集都冇Miss show腳

得d 4獸on9問題

肯定 飛鳥 問的

覺得語氣似會員 老xxx_

老貓點睇紫尿楊個聽証會？

支鬼性格似老猫

油麻地吉豚屋自私食客放口罩上筷子筒

老貓你成日俾人起底，叫我地手足點幫你？

[波台變態佬入] 永亨職員呃內褲施法 箍煲女被騙20萬

近年難得既新聞

議事論事 條女成日show腳

no 性交?

錢姐

face fate

老貓EFFECT

1478 great drop

今日 牙中 全場最老MC

魏搵G

Soon to 0

牙中 : 老貓科技？咩撚野黎？

X3
老貓IFC book位得啦

右邊兩個最老

Office運動應該著返OL裝

老貓點睇？

2 5 confirmed

以後咪話仇b is g

石丸 will kill you

Must none shoes

好仁慈既眼神

今日特價look

CP大敗

老貓請你管好自己把口

魏搵G真係好正

彈彈吓

游g全敗

直情唔入流

Pad

打假波

老貓仲剩低幾多個口罩? 話U聽好多舖頭唔戴口罩唔比入, 巴士唔戴唔比上車, U想J巴士都唔得

牙中 開始唔妥佢

bullshit

牙中 is the best

老貓點睇美國減息?

口罩取代貨幣

u are so

thats why u r poor!!

But u have nothing

老貓: sorry, i used 去煮超力米粉

老貓家下酒店任租，游g咪日日可以瘋狂扑野？

似

可能送口罩

d reply 反映Lihkg仔 內心世界根本響往共產 大獲飯主義

對公僕加人工感難受 商界促政府帶頭減薪

Call g 送口罩？ 好黃色耶

共產 is evil

資本主義 is the best

Office共用 廁所開門key最恐怖

有d人跌左落屎坑，就咁執返起，放回reception就算

wrong reply

扮返工去人地廁所偷拍？

WRONG REPLY?

is correct reply

老貓係肺炎疫情下，有冇影響你正常生活?

有

waste $ buy mask

ps4 冇特價

1478 fall

if no 支炎，可能已經$30

有冇諗過係自己黑氣石

If u sell，可能已經$30

ur 爸爸 money, not u

好大波
一嗚低個下睇到眼都突埋

If 老貓sell 1478

Is u

FF下 牙中會用乜陰招 對付新大波女同事

奸look

老貓點睇OCEAN MARINI

老貓今晚eat what? 我食意粉

匯控 #5 >>>>>>>>>>>>>>>>> 老貓科技 #1478

老貓呢鑊真係要去IFC book定位

呢個炒股班收18800, 學完變股神定係老貓?

why牙中laugh so fake?

係做戲,演技好

周star:要專業d

恥笑老x中

屈機男係咪老貓集團staff 性格一樣

Match

老貓有無watch法證先鋒

老貓 咪話唔益你

格勒底

老貓點解你咁變態

why sex=變態

only和尚is正常？

又跌

is u?

why drop so many

道指會否drop to 0

每日跌1千，1個月後歸0

April

why 上網問功課咁多集 完全冇絲腳睇

呢個驗證圖幾乎要call老貓幫手，對於唔係巴膠嘅人嚟講，要辯認要時間

RIP?

need ask professor 巨

老貓琴晚炒燶美股

why no 阮頴孄

use her leg to teach

all rich need die

tvb唔比黃絲上

You are rich

老貓點解你叫人拎老綜，但自己唔拎

點解你日日叫drop to 0，同時strong hold 中資股

rthk

未放未蝕

請回答

睇市價

你咁講，恒指跌2萬都唔緊要，未放未蝕？？

唔批

Yau b Miss look

點解

廢老炒股大法

點知

社署唔批就唔批

老貓有冇聽過

「炒股炒成股東、叫雞變咗老公」係男人兩大痛？

你有冇痛嘅感覺？ 又蝕水又冇息收，仲衰過放定期，買幾條死氣喉仲可以搏升值，買1478真係等跳樓

咁你仲叫人拎

老貓 is cheater

老貓十足十上電視嘅財演，講完一大輪分析推薦股票，最後主持人問佢有冇持有上述股票？ 財演答「冇」

搵夠比啲人賺吓，老貓就錢太多老綜唔要比人袋吓

點睇鄧炳強話市民恢復對警隊信心 有99%市民支持佢地

佢睇開黨報，港共宣傳，由鳩佢噏

老貓有冇J過華春瑩

not everyone唔批

新申請冇咁嚴

唔批你，因為你rich

咁你唔立即再申請？

老貓有冇美股戶口？

魯芬

林卓廷一招OK 有「警隊魯芬」之稱既警司李雅麗：「你放蛇拉賣淫，駛唔駛自己賣過淫呀？」

老貓只買A股

你當果d係私人遊戲

冇

以前有個citi出糧戶口，好耐冇用，好似唔包美戶

咁港股U用邊間落注？

咁你唔去水人啦

老貓用開HSBC炒股

X2 太監教人屌閪

老貓，另外今朝牙中個新節目嘅圖呢？

你究竟有冇申請過

老貓請立即回應 四獸對你誠信好大質疑

老貓又去財經台開匯控post，目前總共兩個，可能收咗支銀order要唱衰匯豐

★鳩估】滙豐跌$20通常只需一兩個月，升$20需時幾耐？

老貓毫無誠信

呢兩日老貓喺財經台出嘅5、銀行膠po 數量好多

冇左

可能0收視

以前冇$冇屋 申請過

綜援要長期check

唔似長者生活津貼，一批就一世

老貓好搶口 一入財經台就見到幾粒屌那星 要加強狙擊

老貓 is 5毛

Love 陸豐農業銀行

Hate hsbc

聽日你再mon住,可難改咗時間, 由U負責cap圖

記住要及時,數量多

[url]今時今日原來真係重有8000蚊文員仔呢樣野

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

human need work

貼錢都要work

u love german...

希特拉：勞動可獲freedom

游b also trust 元首

U反元首 = anti yau b =??

so

巨乳need forever work

work!

coffee duty

Coffee is your boss

Want work now
尋晚又輸100
學資又仲叫我交文件

老貓又露底
即係而家有錢有屋

Work is good

老貓出公海點人申請老綜，自己就唔合資格

老貓 = liar

咁你又話is the best???

老貓=無恥

批都唔批就話好

老貓不停吹奏老綜，其實即係吹奏政府社會保障制度做得好

五毛行為

公屋not me

搭棚工人19樓墮樓死亡

點解唔申請

駁唔到？

懷疑老貓係村委個仔，阿爸係李剛，支鬼紅二代

100% Agger

曲線撐港共，need die

me

你認自己rich了？

老貓點睇me有幾千蚊股息收，有$$使唔使等港共派錢？

財經台話#5 d息唔夠蝕本

vicf want u help

U are the master of bus
Me know nothing

Lin?

me 冇5

must be支鬼銀行股

5毛confirmed

老貓肯定入黨，因為有得J孽瘤真身

冇銀行股

終於肯認你rich?

老貓點睇U鄉下嘅巴士有咁嘅標題？

i am not支那pig

U r not 圍村人

你都冇錢分

老貓成日貼牛屎佬gif，曲線撐狗頭隊長pk鄧，各種證據顯示老貓係支鬼，係5毛

老貓721有份打人

Vs

牙中win

贏太多

老貓，根據日本人統計，香港總人口中有30%人去日本，減除冇嘢撈、細路、阿伯嗰啲之外，冇去過嘅多數廢老支鬼，U多數係支鬼

2 5

巨乳

日本70歲廢老發病後去咗5日gym 累1406個濃厚接觸者

老翁 is U

4獸&剿貓幫are very young

點睇 楊EC紥職

Vicf=black gas

羊---首席花旦

中---魏 取代

u see

當日very angry

倉底片嚟，FCed

世衛非洲佬口味同老貓一樣，love老閪殼

牙中係台柱，其他係配角only，佢去ViuTV最好㖭

Cctvb邏輯 有把口就=識唱歌

老貓有冇睇東張西望?

no watch anymore

rthk31

Sorry

New come

need fire

One more chance pls

[url]男子跳閘被阻突持針筒攻擊 葵芳站職員頸傷送院

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

no more

老貓有冇睇英超 早場有利記

有AIDS

殉職

4獸表示：slave要為master而死

咁高人工預左

啤梨話好多老細唔掂

老貓有冇睇鱷魚行街？

老貓 only love 壽司達

老貓你每日上網上幾耐

中國福建泉州有賓館倒塌 多人被活埋！

偶像

阿源而家有女友，有工返

鄭萃雯 通常一個節目郁好多次腳板，可能勁痕

結埋婚

轉做甘草?

唔做啲gif重開好自愚？ 萬眾期待喎

撈中EC撈到咁，帶領一班老閪殼

升lv

勁過老貓多多聲

老貓點睇阿源成功脫毒，而你仲係一事無成

老貓有冇覺得自己 = 0?

hsi index?

YOU

some ppl say is fake news

老貓 而家cctvb 有好多格肋底睇喎

咩辟好黎

老貓今晚好多場英超睇

老貓又有周庭

no watch

Jayesslee未結婚生仔嘅video

啱啱嘅新video，當堂走樣哂，不過佢哋唱歌真係好好聽，我喺iTunes 都有買佢哋嘅歌，因為佢哋冇CD出嘅

Who is 老貓？

老貓點睇黃背心？

點解你咁鍾意講巴士

老貓點睇

老貓點睇公屋=danger?

巴膠confirmed

整污糟人地張被+嘈鳩晒街坊

老貓點睇今日咁多單
大埔油塘屯門秀茂坪

老貓又25義士

U係咪想買件？

巨乳 loved

need respect

樓價：現價-no法治-no自由-popo=?

cu is danger

Why so late

包圍cu

CU格勒 大血戰

包圍 巨乳德軍

點睇黑警半夜上門綁架

CU 女格勒底

參考 蓋世太保

Is you

衛署「直接委聘」駿洋邨前黑狗開保安公司 議員憂私相授受 月薪28,600 民安隊員時薪低半感無奈

老貓係咪想要KMB TShirt? 有夏天冬天同外套，4獸&剿貓幫可以送比U，面交

直情係利益輸送

我頂，好撚迷茫

呢d 咪上班台 成日話出面50k/月起錶（天真）

人哋玩緊利益輸送

真正街外人：$37.5 做就做，唔做就趷

巨乳rip

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

你都欠四獸同我地一個thank you

no her tmr

may be羊EC取代

today morning

why u always watch tvb

Impossible

tmr

Why have gif

rich末日

最新news

到時一定攪到一鑊粥

你又日日喊住口咁

"Still none"

me 有曬$4000 record

4獸冇，就一獲粥

以前6k咪一樣有

But only 老貓水深火熱 度日如年

4獸唔係等嗰1萬開飯，只要你先係咁

兩日使晒

一萬幾千

過眼雲煙

no

劏房波話一萬幾千 要慎重考慮

6k果時d record仲喺度？

X4

好心老貓搵工啦

老貓似足個中坑藍絲

中年單身藍絲：香港女仔都係黃，點算？

4獸真身

又rich

消息：伊利沙伯醫院41歲男子初步確診 家住跑馬地 2月曾到訪日本英國

Why u want rich die

rich=剝削人/奶共

U are one of them

x2
4獸咩都網上處理

call g 都網上

老貓點解你咁仇富

VR瀨屎

they are奶共

問下你班大媽fd投邊個先講啦

你都係

many rich always soical

social what?

當然係奶共

+X哥呢？

老貓你一樣奶，1萬已足夠

大媽本身已經係奶共

that why many hk ppl hate

你為錢出賣人格

he eat共

愛民班阿伯一樣奶

你講到貧窮就唔奶咁?

Poor一樣奶，你班街坊為蛇齋餅粽

上Amazon US search吓level 3口罩，估計好多流四嚟，除咗Amazon US送貨嘅唔會買，價錢都唔同

呢隻全部第三方支境運送，由嚿幾水到2嚿幾

呢隻型號Amazon US送貨，貴好多

老貓為一萬蚊支持黑警

五舊食hktv炒好過

我去食卓越骨餐好過，起碼有金莎食，有支搓手液大大支仲有消毒濕紙巾

呢隻me買過被佢cut單之後一直冇貨，同medicom隻ASTM F-2100 Level 3同規格，2隻都被人cut咗單

而家望堆Level 1出到貨

呢隻唔係支產貨，墨西哥產

老貓亂咁點佢老豆落旺角買口罩，隨時買到救救口罩，早話咗搵4獸&剿貓幫可以幫到佢，仲免費，係要咁不孝

Poor 一向最冇骨氣

例如會員老×××_

X2

為1皮嘢賣屎忽都肯制

懷疑 Vicf已中 口罩降頭

你遲早同廢老打交搶工聯會透明口罩

Vicf daily life

而家美國送香港都要等，空運一定貴，急就香港炒價算

老貓不願面對

根本老貓係憎人富貴，但自己又唔努力工作

all rich---

111宗個案，居於碧瑤灣

112宗個案，居於北角康福閣

113宗個案是馬主周巧兒的女傭

114宗個案，居於藍塘道安慧苑

碧瑤灣d單位千鳩幾呎

總之 專滅rich

中產

老貓覺得點先算rich?

travel

love buy watch

always call g

讀名校（eg 馬料水某X)

100% is

根本大部分rich 係正派人士

u有份？

Why know

見好多boss都係黃c

+X哥老貓唔見講，佢駁唔到

呢個老貓膠po ，留意#5 ，之後#6 老貓出分身反擊

★預言已出】明天恆指結果.....

暫時有足夠口罩，早兩日訂咗骨餐，等下星期拎貨，夾夾埋埋得閒買啲嚟試有200個左右

D語氣似

老貓再開膠po已冇人理佢

★drop to $0】袁國勇：新型肺炎疫情不會完結

不願面對

rich=ifandog

老貓呢排non stop出膠post

Waste 連仔資源

U use iPhone & ipad

老貓 is like this

自己love bus & call g又入人數

Vicf

藍天心理諮詢中心臨床心理學家鄒凱詩指，當口罩供應出現嚴重短缺，令市民產生恐懼感；加上政府在採購口罩和維持資訊流通方面表現不力，令市民對當局失去信心，部分人會透過囤貨增加安全感。鄒表示，不少50歲以上的市民由於資訊未及流通，較易會出現「盲搶」情況。

I am young

仆街呃ot

楊EC

咁老餅既歌阿信的故事

婦女新姿 花王新姿劇場

當時J余文詩

之後先至帶出 季節、真情

no牙中tonight

fired?

牙中sing may be=技安sing

so no her

大王可以sing Stand up

最初做 香港早晨

Why 羊ec appear on9 show

點睇楊EC歌喉

always著絲

老貓 still watching tvb?

呢啲甘草演員節目，冇牙中正常，全老閪殼陣容，廢老感懷廟街聽歌嘅時光先睇

似

垃圾節目

邊個電訊商出賣你 警方凴手機訊號上門拉人

Drop to 0

今日老貓去財經台起碼出3個膠post

老貓科技出業績喎

等睇老貓去IFC

仆街連OPEC都玩野 真係全球攬炒

1478 DROP MORE THAN 5

老貓點睇我買咗金

仲有百幾萬YEN，平均7算

老貓成日想人死，點知自己死先
4獸仍然屹立不倒

He dont have 安全網

Die soon

老貓科技跌4%，老貓上咗IFC未

老綜都唔批 真係冇安全網

餓死 soon

老貓等食樹皮啦！

rich die today

會好 甘

事實比咩膠

★千日之跌，正式啟動！

武肺專KILL OLD
老貓必死

5 =100歲老人

1478=18歲young

一齊仆倒

老貓請回應

u say b4

believe xx gov

耇貓點睇HSI同DJI日日爭邊個最低

四獸得黃金 CASH 口罩 ROLEX, NO STOCK
老貓: 1478

同 支肺一樣，各國搶No.1多人中招

冇錯，揸1478等跳樓

liar

升---all stock

跌---all cash

今日1478出業績，公司蝕幾億，聽日大插11蚊跌99.9% ，最後$0.1

之後除牌執笠

4獸舊年年中已表明NO STOCK

供股供股yeah

小股東XXXX_ 見自己身家冇哂，於是去肛交所抗議，港共派出popo鎮壓，XXXX_走得慢，食TG加中武漢肺炎，送去隔離病房，14日後肺纖維化rip

臨rip前講咗句： 買支那股果然會跳樓，跟手睾丸萎縮而rip

上年已清晒，最後沽係電能， 7月前已經唔太記得，只記得係除淨後

佢將自己套廢老炒股法當係我哋會學佢咁on9

禽日支那又好多地方開始無廁紙賣，老貓日日睇微信都收唔到風？

不願面對?

1700平咗了

4獸冇講過有stock，老貓咪老屈

老貓點解你唔肯承認自己買錯股

廢老炒股係咁，以為strong hold戰勝一切，買未來買到過哂龍睇到都離譜，以為有護城河，15蚊老貓冇走呢世冇得走 老千股中XO

4獸成日袋錢入佢袋，佢又唔聽，而家咎由自取

老貓: 跌多D PE咪平返

老貓，4獸市場經驗豐富，唔會害你

有冇人失業失到就黎癲

老貓你係癲ing定康復中？有冇定時吃藥？

根本冇營利，請嘅人全部係老貓咁嘅款，返工當食老綜，開工睇pornhub

老貓養佢哋嘅

老貓，你自己工作態度已經差
覺得老貓科技會勤力過你？

Y 負評me, 精神病都可以康復的

咪就係，有咁嘅股東有咁嘅員工

香港公務員

老貓你之前自稱公職人員，我都未舉報你

公海早幾日已確認 綜援=低級公務員

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別(2)

（2）了

All ur staff

all reply都話係分化5毛開

x2 分化撚

如果 牙中 買股票輸曬 會點？

this post die soon

強烈要求連仔取消其他台既發表新主題功能

She is rich

輸極都唔駛食糯米卷啦

牙中father is rich

老貓點睇？

美國紐約華人因高價賣口罩遭捅傷

有指家族開設時裝貿易公司，於中、港兩地有多間廠房。據知，其父於2008年以2,100萬買入三千呎康樂園獨立屋供家人自住，而她平日亦以價值60多萬的房車出入。

Rich girl 賺錢買花戴

傻鳩嚟 收購咗lihkg咪得

老貓幾時開新post?

老貓科技倒升過

非常擔心開唔到，收到風

可以破產

當年 神童輝 夠rich

似

All same company

奶支confirmed

your company?

99% rich is 正派人士

牙中father有錢過佢好多

於中、港兩地有多間廠

大家知道邊個

老貓性格似丁蟹

all blue

元朗

支那廠房

老貓點睇我今日有180個日本罩幣又到貨可拎， 210港紙+80運費，平過u既印度老翻罩

個別例子

非藍則支

充公

say many times

hk rich 原因：靠奶支 or support popo(元朗）

Vicf 發現十幾萬watch 原來係鴨寮街$20 貨

老貓不願面對

古語有云： 買支那股等跳樓

仲有150個黎緊, u仲有冇10個係身？

CP做乜染到個頭咁紅？

5:00pm老貓去IFC天台，以後no need

批貨失蹤

Po 無可疑

老貓性格似丁益蟹

又咸濕

又冇膽

SO MANY LEG TODAY

鬼佬 love red head

Ginger?

好似除左cp比較白之外，其他皮膚都幼黑

其他似賓賓

Bang

比較矮細，我估佢5呎1吋左右

U love 印印

方便鎖入cage

老貓高唔高得過cp?

g0有冇肺災？

泡人來的

牙中 都唔高得人好多

Asking u

牙中高CP半個頭起碼，估有5呎4左右，OK

975啦，仲未new post, 老貓真係屌少陣都唔安樂

many space

老貓有冇睇過脫獨工程

now 香港人人做緊毒

脫毒=肺炎 不了

老貓劇毒難脫

Top urgent need!!!

韓國人零下5度通宵排隊買日罩時，連登仔已經係網上開post分享各款口罩質感同舒適度

香港開電視講股條女好似幾好，個server唔check IP，個app可以cap圖

Have c cup

老貓知唔知手錶可以當指南針用？ 有圖

有波路過某會員J開嗰個游X

That is g

New post

fuck老貓

老貓is too lazy

WHY THIS POST正評多過負

下期會負皮多，懷疑係bot控制

★J慧中時間又到了！（120）

1001 老貓RIP